上線日數問題

點解我登記左做會員好多日
但我個上線日數keep住6日無升過？
有無大師解答

日數多啲有錢分?
利: 1500日

P牌推唔郁post又無得比正負皮